無聊一問,大家上開紙言定係Penana多?

紙言就出名啲,不過純追故多,無其他功能
Penana就新興啲,不過入面仲有論壇比人傾計,幾多交流幾得意
大家上邊個網多啲?

Penana 好似得好少中文故喎

你指既中文故係中文口語故？
咁又係 因為呢個apps雖然係香港人寫 但似乎台灣人用較多 所以啲故都偏向係用書面語黎入文

似乎好多兩登作者都冇放故上去
或者根本唔知有呢個平台存在

兩邊嘅年齡層唔同，penana 個邊無論作者定讀者大部分都好似中學生，題材大多係修仙、網遊、BL 同人、霸道總裁⋯⋯ 紙言就香港味濃啲

利申：兩邊都有放文上去

兩邊都有睇

我諗正常人一開個小説網都高下立見
紙言遲早被完全淘汰，太多廣告，閲讀體驗極差
Penana 睇得出有心搞，多台灣用戶反而更好，佢地讀者質素相對較好，而且係香港寫書無市場

我係連登放故事無咩人睇

當然可能寫得唔夠好

連登應該興口語化作品，題材傾向色情低俗
你係度連載無問題，但最好重心放在其他平台，書面語創作的話，台灣寫作平台是你的歸屬

多謝你既意見 難道香港人真係唔愛睇文藝色彩濃厚一點的故事嗎

有咩台灣寫作平台推薦？ 謝謝巴打

點講好呢，Penana係台灣人居多，但你想面向台灣讀者的話有更好選擇
btw想出係台灣平台的話通常都係popo, 鏡文學

好 多謝巴打意見 睇下自己風格適合邊個平台仙

好似又岩